Le tableau rempli~:\medskip

\begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{5}{X[c,1]}},vlines,hlines,row{1}={font=\bfseries},stretch=2}
  Joueurs                  & Niveau 1 & Niveau 2 & Niveau 3 & \textsc{Total} \\
  Claire                   & 127      & 203      & 212      & 542            \\
  Jérémy                   & 147      & 183      & 205      & 535            \\
  \textsc{\bfseries Total} & 274      & 386      & 417      & 1077           \\
\end{tblr}\medskip

\begin{enumerate}
  \item \textit{Combien de minutes ont passé au total les joueurs sur le niveau 1~?}
  \begin{align*}
    A &= 127+147\\
    A &= 274
  \end{align*}
  \item \textit{Combien Jérémy a-t-il mis de temps pour finir le niveau 3~?}
  \begin{align*}
    B &= 417 - 212\\
    B &= 205
  \end{align*}
  \item \textit{Combien Claire a-t-elle mis de temps pour finir le niveau 2~?}
  \begin{align*}
    C &= 542 - (127+212)\\
    C &= 542 - 339\\
    C &= 203
  \end{align*}
  \item \textit{Combien les joueurs ont-ils passé de temps ensemble sur les trois niveaux~?}
  \begin{align*}
    D &= 542 + (147+183+205)\\
    D &= 542 + 535\\
    D &= 1077
  \end{align*}
\end{enumerate}
